［突發］班狗將拘留48小時改左做72小時！

屌你老母 話改就改
下次改到拘捕完放人要另行通知？

拉

柒夠未

POPO STATE

唔明

明啦 冇嘢

炒車

Diu